86歲老翁於特首辦外噴上「鄭月娥包庇凶犯、葵涌醫院傷天害理」 被律政司指「有被害妄想症」

一名86歲老翁涉嫌在特首辦外，用白色噴漆在牆壁上噴上字句，被控一項刑事毀壞罪，今日在東區法院提堂，裁判官將案押後至8月22日以索取被告的精神報告，被告繼續獲准保釋。

被告黃林被控於去年11月19日，在金鐘添華道特首辦外，出入口牆壁上以簡體字噴寫「鄭月娥包庇凶犯、葵涌醫院傷天害理」，控方表示，被告患有被害妄想症，會先取兩份精神科報告，以考慮被告是否適合答辯。

支那政治犯，全部有精神席